\section{Famille Hamilton \index[noms]{Hamilton, James} / Curzon-Howe \index[noms]{Curzon-Howe, Mary Anna}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I386_I387}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{James Hamilton \index[noms]{Hamilton, James}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1838}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de   \index[noms]{, } \textit{[... - 1885]} et de Louisa Jane Russell \index[noms]{Russell, Louisa Jane} \textit{[... - 1905]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re,   \index[noms]{, } \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1885}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 47 ans.
Sa m\`{e}re, Louisa Jane Russell \index[noms]{Russell, Louisa Jane} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1905}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 67 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1913}, \`{a} l'\^{a}ge de 75 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary Anna Curzon-Howe \index[noms]{Curzon-Howe, Mary Anna}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1848}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de   \index[noms]{, } \textit{[... - 1870]} et de Anne Gore \index[noms]{Gore, Anne} \textit{[... - 1877]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re,   \index[noms]{, } \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1870}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 22 ans.
Sa m\`{e}re, Anne Gore \index[noms]{Gore, Anne} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 29 ans.
Son \'{e}poux, James Hamilton \index[noms]{Hamilton, James} \textit{[1838]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1913}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 65 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1929}, \`{a} l'\^{a}ge de 81 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I386_I387.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : James Albert Edward Hamilton \index[noms]{Hamilton, James Albert Edward} \textit{[1869 \footnote{.} - 1953 \footnote{.}]}.
\clearpage
